★片！97前香港d廣告幾open!

現在肯定俾人投訴

似

lm

仲有幾%電

劉X卿年輕時，仲係電視台記者，都著過吊帶連身裙報道新聞啦

又唔見現在新聞主播咁著

證明97前

臭貓已j出升

中間個張